\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
\Acro{GNU}{\acs{GNU} is Not Unix}
\Acro{TIC}{Tecnologías de la Información y la Comunicación}
\Acro{UCLM}{Universidad de Castilla-La Mancha}
\Acro{HUD}{Head-Up Display}
\Acro{TFG}{Trabajo Fin de Grado}
\Acro{NPC}{Non-Playable Character}
\Acro{BGE}{Blender Game Engine}
\Acro{BSD}{Berkeley Software Distribution}
\Acro{RPC}{Remote Procedure Call}
\Acro{CPU}{Central Processing Unit}
\Acro{TCP}{Transmission Control Protocol}
\Acro{UDP}{User Datagram Protocol}
\Acro{SSL}{Secure Sockets Layer}
\Acro{API}{Application Programming Interface}
\Acro{XP}{eXtreme Programming}
\Acro{IP}{Internet Protocol}
\Acro{TI}{Tecnologías de la Información}
\Acro{OSM}{OpenStreetMap}
\Acro{JSON}{JavaScript Object Notation}
\Acro{USB}{Universal Serial Bus}
\Acro{DNS}{Domain Name System}
\Acro{ARCO}{Arquitectura y Redes de COmputadores}
\Acro{PC}{Personal Computer}
\Acro{PXE}{Preboot eXecution Environment}
\Acro{RAM}{Random Access Memory}
\Acro{W3C}{World Wide Web Consortium}
\Acro{GIMP}{\acs{GNU} Image Manipulation Program}
\Acro{XML}{eXtensible Markup Language}
\Acro{W3C}{World Wide Web Consortium}
\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
